[狗共人口滅絕計劃]由狗共放風如期dse看殺子文化

果然唔止捉後生仔去強姦,私刑,監生打死同姦殺
再扮無名屍扔去沙嶺防止家人驗屍

仲想借瘟疫大量殺死後生仔
我無屈人
美心太子女講明要write off後生仔

班死廢老仲支持警魔殺人,強姦
香港後生死的死,流亡的流亡
仲有邊個頂住老人福利